[推出國際！] 科大英文聲明堅持五大訴求

{Statement of the HKUST Students' Union on Carrie Lam's announcement}

Is the Bill Withdrawn?

In short, no.

Carrie Lam suggests a withdrawal through legislative proposal which lies solely on the pro-communists party currently occupying the majority of an undemocratic parliament.

Resumption of the Legislative Council is scheduled at mid-October, cleverly after the Chinese National Day (Oct 1st). The announcement by Carrie Lam is nothing short of a diversion tactic employed to squash the protest before the 70th birthday of Communist China. There is no guarantee that Carrie Lam would follow through her promise after October 1st.

Until all five demands of the Hong Kong people are met and universal suffrage begins under the watchful eyes of the Hong Kong Human Rights and Democracy Act, we shall not back down and we shall never surrender.

P牌推唔到

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

九月八
美國領事館見

有冇人可憐下p牌

pisj

推

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

612 721 811 831
907 再和你塞 908 美領集會

五大訴求，缺一不可

支持

推到侵侵覆為止

Btw出埋中文版更加好

D英文好勁

push

見你p牌，幫你推下

比你標題昆咗 心諗學校玩咁大
原來學生會

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未

光復香港 時代革命

Tui

學生會有牙力過學校啦
作為舊生表示對史維極度失望

有冇人幫手推p牌仔好撚慘

Support

收到風好多busi落水反送中

九月七機場
九月八美國領事館

Agree to declare our views of insisting five demands
BUT
may need to change the first few lines a bit to avoid car crashing
considering that the gov has already clarified that there will not involve any debate and voting in relation to the withdrawal motion.

科大好野!

p 牌推唔到

史維點會

科大

推出國際

pish

Push !

五大訴求！

Push 5demands no 1 less

we shall not back down and we shall never surrender.

再推！！！

推啊！！！！推上國際

見到facebook有人叫su開twitter

推到su見到！！！

型到

一大

科大推 國際文宣

各地區連儂牆要人，文宣大量要大人
解釋清楚！！！

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit)
Twitter 共識頻道

5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.05

721 831

Push

新一大

型

出咗中文版
睇唔明嘅巴絲快d睇下

P

五大訴求 缺一不可
九名死士 過千手足被捕
黑警依然逍遙法外
警黑勾結 濫暴傷人 暴力鎮壓

※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第45日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第4日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

唔推唔得🙏🏻🙏🏻

Copy埋出嚟俾你地睇

[中文版] 《科大學生會就林鄭公告之聲明》

送中惡法撤回了嗎？

簡單來說，不是。

林鄭昨日透過錄影宣布逃犯條例修訂案將經「正常程序」動議撤回，此話一出，眼睛雪亮的香港人民立即發現魔鬼細節，何需動議將二百萬人抗爭成果交到親共派手上？政府不能自行撤回嗎？奸計一目了然。林鄭政府立即於本日上午會見記者澄清保安局局長將於立法會復會時宣布撤回，本會再次質疑林鄭政府何不立即去信立法會秘書處表明撤回，以表明志？

經過三個月港共政權及黑警的暴力打壓，香港人民能信任林鄭嗎？立法會將於十月中復會，巧妙地排在十月一中國國慶後。林鄭之心昭然若揭，打算瞞騙人民，好讓共產中國順利渡過七十周年。林鄭昨日承諾撤回好比競選時承諾會就重大失誤下台，香港人民要再次被騙嗎？能確保林鄭十月一後會履行承諾嗎？

直至五大訴求完全實現，雙真普選在美國人權與民主法案的監察下開始，本會與廣大香港人民絕不退讓，絕不投降。

推
英文好既快快Twitter
外國人以為香港贏就真係仆街了

其他大學呢？去左邊？？？

琴日科大有個talk講由2014到2019
有個社會學教授仲覺得仲可以同政權bargain
仲覺得可以靠選舉靠立法會去慢慢改變局勢 點都好過快速嘅攬炒
老實講好失望

Pish

721 811 831

我地目標係中共 得幾個方法
1. 輸出革命 （難度好高）
2. 要用美國制衡佢 但中國有可能利用返香港 要求中美貿易戰 美國退小小 保香港 （咁要睇美國點諗 人地冇切要幫我地架其實）
3. 中英聯合聲明 （但我覺得英國佬唔會點理 都係睇美國頭）

請緊記 我地目標已經係中共 請不要再圍警處同地鐵站

612 721 85 811 831

肯肯定係學生會啦

香港一大

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

啲英文好撚正

師弟師妹好波

twitter gogogo

[拋磚] 新口號！全部手足！缺一不可！

Twitter!!

我幫你推！

恭喜科大再次成為一大

學生會幾時代表科大

Push.

十卜

五大訴求，缺一不可

我科大呢幾日比中大攞晒彩，依家要鞏固返一大嘅地位

[重要］9月7號有大單嘢啊喂!!!!

tui

盡力推

開波 貼去 Reddit Twitter

各地區連儂牆要人，文宣大量要人
解釋清楚！！！

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少使用八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.05

五大訴求 缺一不可

自古以來
不可分割

推，尋晚諗極都唔識點用英文表達

係科大學生會唔係科大

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

push push push